當街頭行動無晒，連登就變番毒撚垃圾聚腳地

唔係五毛PR帶風向，就係小學雞谷精上腦亂咁屌人，唔怪得知港共連DDoS都慳番